毓民仲有冇資格話眾志系同肥佬黎係政棍？

真心想問

共諜收皮啦

4眼比人告緊暴動喎
連登冷氣軍師又有冇資格話熱狗係政棍

今晚無講喇

喺香港真係比人拉左就上神台

個日拉左二千幾人
四眼算d乜

暴動最多十年，反共最高判終身

樓主 就算你係五毛
可唔可以唔好做得咁明顯
會唔會唔出糧俾你個垃圾㗎